慶委會：不擔心人潮影響嘉年華

香港各界慶典委員會舉辦的「Greater Bay Festival創科潮流音樂嘉年華」今日（29日）開始，一連3日於維園舉行。身兼港區人大代表的慶委會署理執行主席陳勇表示，今日有逾2萬人次參加嘉年華，強調慶委會每年都租用維園足球場，相信市民早已習慣，即使7月1日民陣有遊行，大家各自在自己範圍活動，加上有警察維持秩序，應不會有衝突。慶委會其後表示，截至晚上共有3.9萬人次參加。

近期民陣發起兩次遊行人數均破百萬，他認為是「香港人對現代化管理有信心」，不擔心遊行人潮會影響到嘉年華，因他相信警方及政府部門可協助大會，而嘉年華場內有約200名義工及糾察維持秩序。他說，已邀請各官員出席，但未確實哪個官員會出席。至於7月1日回歸當日在紅館舉行「躍動大灣區慶祝香港回歸祖國22周年晚會」，他指出，若特首林鄭月娥到場，相信警方會做好保安工作，不怕有混亂。

港區人大代表兼慶委會署理執行主席陳勇

會展要鎖 呢個唔洗？

笑死
等睇被人潮淹沒

今日路過都無咩人，點會有2萬人次

唔洗擔心，我地一定迫爆維園

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

集合地點

七一 630AM 修 球場 野餐團集合地點

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

BTW

自己行出行入2萬次

可能又係用毅進制

因為佢當人地係去嘉年華，唔係遊行

仆你個街，就踏撚左你場先

一個連廣東話都唔正嘅大陸仔

呢個時勢開嘉年華
無藥可救

我地拎番個場黎集合先

唔好曬氣力係d無謂野度啦 對準目標

去嘅唔係人

計埋工作人員咪有2萬人次